風象星座 雙子 天秤 水瓶 入黎傾下計

風在四大元素中具有傳導、媒介、不定、無邊界等基本特性，因此占星學者常藉此來分析命盤主人的人格特質。風象星座包含天秤座、水瓶座與雙子座，若星盤中的星體、尖軸或交點落入風象星座比例越高（可用25%作為分水嶺），則風元素所象徵的人格特質將越是凸顯。

當星盤中的風象星座比例偏高時（大於25%），你的個性比較理性，喜歡收集新資訊，並且樂於與人分享，腦中常有創新的點子，好奇心強，喜歡探索道理，常與人針對某個議題辯論、交換意見，因此容易發展出良好的思維邏輯或表達能力。你容易給人健談或社交的印象，但應注意有時坐而言不如起而行，行動才能夠實現心中的理想世界。

講下你地咩星座 咩性格

天秤

天秤
嚴重選擇困難 鐘意做好人

天秤
懶到仆街

雙子

我都天秤
講中哂
成日想世界和諧

法國雙子都好多野講 多野講過天秤水瓶

好多人都話水瓶怪
但我覺得冇乜野 幾有創意

勁毒既雙子座
好憎social 好驚接觸新事物
認定左就唔會變
好驚做主動

Same!!!!!!!

水瓶

弱智相認區?

我幾鐘意同水瓶做fd
幾好玩

中呀

水瓶
超級奇怪 自己都唔知自己想點

中到仆街，死板又鍾意摺埋自閉
冇自信好怕柒唔敢出聲

你個名
係呀勁冇自信 好驚比人覺得煩 唔會死纏爛打
見唔對路就會自己收自己皮先

雙子 好撚多野講 患有嚴重選擇困難症，成日變到都覺得自己好煩

水瓶把口好撚賤

男朋友雙子座 多野講到成日想一把車過去

請珍惜

做乜勁

有冇巴打雙子同天秤拍拖

係咩 我覺得係睇心情

雙子btw

天秤女 懶到仆街 好似世界上既所有事物都唔關自己事咁 懶到咩都唔理
做好人 自己咩都無所謂 一定係讓咗人先
同緊雙子拍拖 啲人成日話好夾

天秤
超級雙面人，啲我會覺得我好玩得好識同人相處，但其實一番屋企就會靜到仆街

天秤

鍾意富有美感既野

鍾意學野

鍾意平衡

懶到出汁

但我鍾意既囡囡係摩蠍、雙魚、白羊

天秤
成日收埋d唔開心嘅野係個心到，想講又講唔岀

同屋企人儲齊晒一組風象

好岩！！！！我都係 自己偷偷地喊

唔使收收埋埋，啲野睇開啲

雖然係咁講，但唔係避世，係用另一種角度睇野

天秤
嚴重選擇困難症
決定完嘅嘢好易反口
無乜心情理其他事 營造到和平主義形象
平時收收埋埋 如果人地做事太過份而搞到自己發脾氣 會唔理人感受 講好多難聽過粗口嘅說話去鬧人
無聊 木獨 鐘意自己一個
鐘意享受而不愛主動付出
但如果有人對自己好 就會對佢好十倍

+1 對住自己果時先最真實

天秤 但唔覺自己好social

+1

天秤
好多時都心大心細
自己野總係拎唔到最恰當既處理標準

呢個真

天秤就得人係因為懶
懶得唸懶得揀懶得做
因爲有d小聰明所以會唸盡辦法省卻好多麻煩
但對於自己有要求既野會同你拗到底
要面 好少同人深交
但門面功夫會做足
唔想因為得失咩人搞到麻煩自己
總結就係一個自私精 加 鐘意情感操控人既仆街

好既就係記性差
你做過咩只要肯認錯加唔好踩到天秤底線好快會唔記得
同埋比佢感受到你對佢既好 佢會比返同等更多既好你

利申:天秤

天秤，但性格完全唔同

實事求是行動派，認定左一樣野而家好努力咁推緊自己去追

唔Care面子，你指到我錯我就會認低威，大前提你有道理同啱就得

無選擇困難症

中意朋友大家一齊開心舒服既感覺

爛好人，樂於助人到有時好似俾人利用咁

往事記得好清楚，經常自省

重感情

内心有股懶惰既，但邊個無

雙子
成日三心兩意好多意見

中哂

尋日睇咗篇文話天秤座好懶，好難約到佢出街，係咪好多天秤都係咁

如果唔係特別好想見嘅話我可以拖好耐先應約
試過約成個月之後明明唔係太忙
不過又唔想唔出嚟得失啲朋友

月亮星座雙子
太陽星座係火系
覺得風象星座嘅人都好矛盾好糾結
仲好極端

我想約個天秤女出黎，我有啲驚其實佢唔係咁想見到我

水瓶
我從來都唔覺得自己奇怪
不接受反駁

雙子另一半天秤

天秤脾氣真係好到一個點
不過天秤男成個女人咁好囉嗦

有無風象星座嘅tg gp啊？

水瓶絲留名
覺得自己好情緒化 好易喊 又話水瓶好理性嘅

成日唔小心講太多，爆左好多嘢出黎

利申天秤但脾氣差
點樣先可以變返好脾氣的天秤?

想知天秤會鍾意點嘅異性鍾意會點表達出嚟

天秤女 選擇困難 俾人感覺好隨便 無乜主見
但其實如果自己在乎的野會好執著
俾人感覺 花心 多情
但其實專一係得自己知 或者咁講 認定咗個個人就會堅持到底
成日俾人感覺是一個矛盾綜合體 精神分裂症？
喺出面就強顏歡笑 好融入大家咁 表面上是一個好典型的人？（唔會標奇立異
但一返到屋企就打回原型 做返自己 （自己想像
總之天秤就是一個矛盾體啦
利申：自己係咁

總係容易俾人誤會
同意呀專一只有自己知
一選定佐就會堅持落去

係啊 成日俾人誤會

一個字：靚
但未必係樣貌個種靚，但一定唔可以醜先
可能係氣質，但又唔係仙氣個種
而係温文爾雅個種

on9天秤在此

但天秤好難對人心動
起碼我自己係咁先

感覺天秤鍾意嘅異性 要有某個特質俾佢同其他人show off
例如對方好靚/有氣質/某方面才華好好

咁又未必個個好似我咁
如果whatsapp個啲態度唔太冷淡嘅話都應該可以試嘅

天秤

好識social 鬼點子最多因為有小聰明
朋友俾人感覺好似好多 其實真正了解自己嘅唔多甚至無
咩都鍾意和平相處 唔鍾意同人爭黎爭去 成日覺得屬於自己嘅嘢唔洗爭都會得到
係人地面前好鬼勤力 但係一返到屋企懶到爆
可以自己獨處 一粒聲都唔出 但係多人嘅地方例如reu 聚會等等就會係全場最多嘢講嘅人
對美學好有講究 自己有一套美嘅定義 帶點獨特嘅眼光
理性嘅分析對事件有好多見解 觀察力特別強 但係自己缺乏主見 經常要得到別人認同先下決定
決定左嘅嘢就做到完美 持久力高

月亮雙子得唔得

靚同氣質一定要有

但氣質>靚

會注意個人裝扮，識襯衫會加分

天秤會注意對象既每一個細微著

係細微處落功夫，天秤會睇到，會加分

MK同雙面人，天秤唔會睇得上眼

如果你得到天秤既好感，恭喜你，你至少fight低左十萬八千人

好珍惜

超強拖延症 懶到咩都唔想諗
利申 天秤男

天秤坐毒撚

雙子留個名

天秤真係好外貌協會

利申 天秤

秤

金牛亂入

係

利申: 天秤

咁撚多天秤狗嘅

可能老豆老母多數都係聖誕節造人

天秤
賣花讚花香

同天秤做朋友真係無撚得頂

天氣凍 兩條肉蟲喺張床度做人取暖

on9天秤+1
連自己都覺得自己麻煩

真係懶到pk

你地點懶法？

利申：天秤女

水瓶
奇撚怪怪 係思想上 成日諗埋啲人地諗唔到嘅嘢
成日講講吓跳咗去第到 因為個腦巳經諗咗其他嘢
好似好多朋友 但心中重要嘅只有幾個
好少主動約人 約得都證明佢地嘅地位好高
成日着緊人地嘅事多過自己 仲會諗埋人感受
有選擇困難 自己都唔知自己想點
需要自己嘅空間 所以都會俾空間對方 有時會消失咗一排
玻璃心 情緒起伏不定
對人忽冷忽熱 呢樣真係控制唔到

有人想知再講

雙子
一唔講野就覺得自己係啞

唔拖到最後一刻都唔會做

樣冇乜所謂但係要有才華
有番一技之長嘅男仔我就會覺得好吸引！

唔開啦呢度吹下水咪算
咁多人入gp好難傾到咩
又會離哂題

我天秤 識襯衫真係會加分
同一定要多野講 天秤最怕悶同靜既人
風象都怕悶同靜
氣質既話有教養/有才華會加分 例如識畫畫 天秤都幾注意一個人既氣質
仲有天秤唔鐘意唔和諧
一定唔可以當佢面同人嘈交嘈得太爆
溫柔既人都會吸引天秤

忽冷忽熱水瓶黎講12星座拎硬第1冇其他

有同感
認定左某樣野 就會堅持到底
都知自己好執著
水瓶

唉屌, 個溫度差
有時真係想隊粒膠比自己

佢只係將冇野講好悶個邊收埋廢事悶親你炸

搵返呢3個星座 會易啲溝通
當然要睇埋星盤深入啲既話

I know that feel bro

選擇困難
諗到就做
記性差
矛盾

你地水瓶啲忽冷忽熱係咪真係解釋唔到

我鍾意靜啲既異性
最好咩都唔洗講就知大家諗乜
利申麻撚煩天秤

唔想理人或者忽然間心情好好
都唔係無原由既, 但係都係因為好小既事 唔知點解無啦啦放得好大
就算你已經好理性咁思考過, 但係好似發神經咁樣

你當係你鐘意果足波隊羸左同輸左果種心情放大幾倍我諗差唔多咁上緊

如果同水瓶冷戰緊應該點做？

唔好唔理佢 表面佢應該企硬咗 心底裹等緊你氹 佢會無限ff好多嘢 越遲越難好返

比起其他人 佢嘅心情真係巳經係心入面高低起伏咗幾次

是真的 重點係自己都知自己呢樣嘢 之前好直接同人講 我就係會咁㗎 正一仆街黎🤦🏻‍♀️

呢樣真 俾人話過萌塞

你地會唔會睇埋自己月亮星座

雙子 成日俾人話花心

雙子座認定左 就專一到嚇死人

水瓶...
最近鐘意左個魔羯
我覺得對方覺得我係玩玩下
但其實我好認真...
水瓶成日比人覺得咁??

雙子
覺得自己好花心

點算 我係矛盾嘅雙子
你講嗰啲嘢 我一時係咁 一時又唔係

我同你一樣

有時可以好social有時就勁唔想講野

有時好懶去接觸新野, 但又會好奇想學下唔同野

雙子 自我矛盾

我日天秤月白羊
個人好易燥同做咩都急

啱啱先知自己月亮係山羊
雙子溝山羊係點㗎 有冇高手解答

雙子座本身就係矛盾既存在

太陽 天秤座
月亮 魔羯座

岩岩check出黎 以為自己近處女座就係處女天秤

係呀
利申雙子

天秤表示：唔係幾鍾意d雙子，男同女都係

有個識左十幾年既fd, 同ex都係雙子
共通點
有d細膽，有d粗魯，好撚婆媽

天秤女
早十年鐘意成大班朋友一齊玩 唔痴家
晚十年鐘意係屋企 係咁訓覺 訓極都唔夠

Yes!!不嬲都係諗到計梗係就自己做野架啦
唔係架咩？

lm睇下似唔似我

天秤男十年前細個都係咁
但晚十年都係鍾意留在家中
但我唯一同大部分同天秤唔同就係唔太鍾意訓教
由細到大都係夜訓早起，放假都一早10點幾起左身打機之類，經常性凌晨2-4點先訓

樣樣都想追求完美 做到最好
好有主導能力 小控制狂
天秤

巴打
鐘意訓覺係一時時
做野mode:
會覺得訓覺係好哂時間
可以唔訓覺做到通頂先訓
得閒/流血mode:
可以訓足全日

雙子
成日介意埋啲無謂野或者好小既事
又唔敢咁人講，驚唔知人地會點諗自己
所以成日擺哂喺心入面

天秤巴留名

所有風象都係有病 特別係水甁
利申 水瓶

太陽水平
月亮射手

個人好急好快 又唔鍾意被規範
我覺得自己可以為求目的不擇手段

瓶

完全明白

啱啊
我成日當我男朋友係小王子 錫晒佢

太陽星座=核心特質
月亮星座=內心特質

好中
依家就情緒起伏梗
想消失

水瓶仔lm最近對個天秤女有好感

我覺得水瓶算係好難鐘意人 一鐘意就好專一

氣質，有時係一件事又或者係一本書，只要理念相同就會覺得你可以留意下或者係覺得你好有趣

利申：天秤撚

我成日都玩消失 對方冇做錯啲咩 就係突然唔想同任何人有來往

雙子 感情路上好辛苦

真
冇人做錯但全部人都唔想理

但係..係佢做錯呢？

天秤男有冇巴絲同我一樣好完美主義 但又好怕麻煩 明明一樣野係人地唔啱 但為左唔好煩到自己 就拿拿聲當自己唔啱認低威

天坪撚留名
同雙子女好夾，出黎食個飯傾下計嘻嘻哈哈就可以去到爆房。不過往往大家比唔到安全感大家所以行唔到落去。

水瓶女未必好似雙子咁同你嘻嘻哈哈，但如果佢係你面前顯示出感性一面，同佢一齊感性下，岩feel既就可以得米。水瓶女真係好講feel...

天坪女，知已知彼。佢同得你單獨出去唔多唔少有好感。利用天坪唔識拒絕人既弱點有機會就拖有機會就咀，一般都唔會拒絕，又或者根本唔識拒絕。得左

水瓶好易鐘意人囉...
好易上晒心 沉晒船...

天秤 成日想成個地球被毀滅

雙子 成日俾人話花心 好撚無辜

太陽水瓶 上升雙子

雙人座

我雙子，勁介意自己啲私人嘢俾其他人知
介面人地諗法

介意

翻工太好人好易比人食住

我都係咁
利申天秤

差唔多中哂 除左我冇小聰明之外

係 會已讀/不讀不回對方 因為太懶同嫌麻煩 搞到我冇朋友 雖然係自己問題

我識嗰個天秤女就係咁

水都懶得飲 廁所懶得去 有幾次著尿布因為唔想起身去廁所

太陽星座雙子 月亮星座天秤

懶+無錢出去social

有錢都會自己去搵下美食既

雙子對雙子又愛又恨
好多時自己都唔知自己想點
每分每秒都覺得身體有兩個自己互相講緊道理
有時又諗點解其他雙子咁勁自己咁廢

冇追post一排返黎睇到咁多天秤友正評個留言笑左
睇黎我可以做星座專家
小聰明係偷懶方面咋 唔係咩讚美既說話黎嫁

講多樣
天秤同雙子可以話又夾又唔夾
大家都鐘意新鮮 一齊會好玩
但天秤唔鐘意太刺激影響佢平衝
呢點同雙子會有d反差

天秤同水瓶就唔知
因爲基本上天秤剩係見到佢咁麻煩已經唔會想埋身

天秤同天秤簡直係地獄級災難
初時會互相吸引/欣賞
耐左就發現大家持不同意見既時候會互不相讓
久而久之會攰

雙子女

天秤cow過瓶女一樣覺得忽冷忽熱

咁又唔知佢 我地第一日見 佢已經好多野講 自己一個人講左兩粒鐘野 去到依家就一年 都係咁

雙子仔可以煩到永遠嫁
用盡所有方法煩到人崩潰係最好既娛樂

咁佢應該唔覺佢錯

堅持到你就贏

正常
whatsapp以讀不回 天秤表示正常發揮

我覆返D FD都覆得快既
但係以前同EX一齊個陣有時都覆得幾慢 , 睇心情

唔知點解

水瓶毒撚

原來係咁唔該曬你 好想對佢好啲

天秤呢D野急唔黎
越逼佢越覺得煩
小朋友咁, 玩到攰自然會返屋企

雙子留名
成日俾人覺得我玩玩下
其實鍾意就會好沉

我雙子 老公天秤
由拍拖到而家一齊左12年從來冇分開過

好羨慕
要繼續幸福呀！！！！

咁我又完全冇逼過佢嘅 表達過一次心意之後佢就話佢都有好感 之後就一直都順期自然到依家 如果小朋友咁我可以點對佢好啲

自閉水瓶

繼續順期自然囉, 仲可以點
得閒咪約下睇戲食飯, 都係呢D套路

我意思係 係咪當佢小朋友咁就得

水瓶講完分手會唔會有機會一齊返？
個人突然想分手係咩原因？

水瓶一死心都99%玩完有啲人死左心都可以挽回返但唔會係水瓶

我都覺得自己好煩 揀唔到野 但唔識講野

雙子男
垃圾性格
次次比人狼心當狗肺
正pk黎
一認真一定出事
比人Hurt過一次返唔到轉頭
對上一個6年前
完全唔想再識女人

莫非係我黎？😨

想每個人都幸福唔係好正常咩

真 自己永遠放係最後 人地意願行先 佢鐘意我點我就變成點

和諧即係唔想有交嗌
最憎嘈交

雙子女月亮星座係水瓶

啲隱藏性格係連對咗20年嘅屋企人都唔知

佢主動搵返我同我道歉 話求原諒喎

表面功夫啫
我覺得風象星座心底裏唔會覺得自己係錯

雙子真係狗都唔屌
好撚矛盾
利申 雙子boy

天秤男入黎留個名

雙子表示全中 點識女仔……

同屬超強拖延症 利申雙子

雙子嘅父母見中秋人月兩團圓咁好氣氛就造人？

唔知點解連登毒撚世界 講親星座都會有人屌
今次竟然無

你隔左成個星期先問佢 佢可能以為你冇feel
為左面子先話愚人節快樂
雙子座都幾要面 唔衰得

太陽雙子月亮獅子

中呀 例如唔想踏某啲顔色街磚 要跨過去
大眾化啲就唔想入大學但驚親友點講自己
覺得人哋唔夠認識我呢代嘅生活環境

雙子表示成日都係咁 唔聽電話

玩完

講多啲？99%啫都有1%剩嘅

我父母應該係重陽節冇咩做就造人
因為我早咗一個月出世，變咗雙子

明明揸緊車都要講 瞓教又要嘈住曬 不過知道佢其實都係想氹我開心

最fd兩個朋友都係雙子同水瓶
我係天秤

好想搵個地方呻下
鐘意咗個水瓶女三個幾月 一個月前開始追
水瓶女要去東南亞個邊做差唔多成個月嘅義工服務
點知去咗唔知三四日 Po咗story有個男仔但冇show樣
初頭以為講笑 點知問問下佢話佢似講笑咩

利申：心很痛

雙子
我成日覺得自己真係有人格分裂

雙子同雙子一齊會點
利申 雙子女
個人覺得雙子男會明白自己多啲(覺得要成日解釋好煩，所以有人明白自己好正)，但係兩個都咁自我矛盾會唔會好多爭執

咁我就唔知啦
但佢會話自己做得唔啱
講得出係邊一啲方面做得唔夠好

天秤 月亮處女 好被動

同類
個人變得好快 啲人有時會覺得我好難理解 其實係我自己都唔知自己想點

我試過
過左好開心既三個月
兩個都一直係 role play mode，角色性格都不停變不停換好好玩

我自己都係可以不停轉mode

呢樣野係得雙子座伴侶接受+配合得返嫁炸
其他人會覺得你好怪甚至好恐怖

我都有時覺得自己怪，咩性格都有啲咁，適當嘅時候就轉mode，問唔同嘅frd覺得我理性定感性都會有唔同答案

如名

天秤揮手
有同感地球幾時玩完

天秤唔記得太陽定月亮上升係雙子

係好撚怪 激鳩死人
我可以鬧鬧下交覺得內容有d悶，然後開始唔講人話，一味做表情同發出怪聲

估唔到有人同我有一樣既諗法

點先知雙子女係咪真係鐘意自己
利申已經一齊左

好難同水瓶溝通到, 唔係好知佢想點

男朋友係水瓶座
我覺得你點對水瓶座 佢就點樣對返你
我自己有時候都收收埋埋 之後佢仲收埋得勁過我
我覺得大家都要互相溝通一下
我都係咁樣 慢慢同男朋友傾 開解佢
然後更加了解對方

識果兩個水瓶絲,忽冷又忽熱,好有性格
自我中心活在自己世界

利申:獅子男

雙子女鍾意左個獅子仔，明示暗示過對方都好冷淡，好大挫折 就算有其他人追都不為所動，花心唔到

我係因為覺得人類好醜惡，消失左幾好

有冇人會驚煩到人 但又唔係成日驚

男朋友雙子座 lm

我係射手女 天秤男朋友 唔靚又有肉地囉

點解啲天秤會話鐘意靚

我係射手女 點解天秤男咁難相處

明明係佢搞到我唔開心 我都冇發脾氣 佢發左我先

仲唔撚理我四日 依家仲係咁

到底佢想點

成日都係咁

身為射手既我 真係好鐘意佢對佢好熱情

依家佢好似迫我對佢冷淡

天秤心目中既靚係喺佢自己個角度出發, 你符合佢由細建立出嚟嗰把尺, 啲TICK BOX TICK得七七八八你就合格架喇

天秤有佢自己一套道理, 會唔會係你踩中佢啲死穴或者佢好介意既嘢 (唔代表嗰件事係好大件事, 只係佢心裏面嘅一啲堅持), 如果係, 而佢又係咁唔鍾意同人嘈, 咁就有機會係冷戰咁款

人馬有時俾人話唔小心咩都唔理其實可能只係人馬冇咁多細微嘅規距限制俾自己, 但天秤其中一個特質係要同人和平相處自然都會要求對方都識睇人眉頭眼額, 咁佢有啲位嬲但你唔知佢嬲乜都好正常

明明我嬲緊 佢都知我嬲 仲講左句搞到你唔開心tim

點知變左佢發脾氣

佢成日都唔講自己想點

我點知佢想點

一黎就唔出聲幾日 都唔知佢當我係咩

好辛苦

不嬲都係神神化化

啱呀 啱呀

天秤好多嘢諗, 會將啲嘢同自己把尺度嚟度去, (尤其是人馬/火象星座)唔知佢諗乜係好正常, 希望佢唔係度緊你
仲有係佢哋都會著重"思想"交流, 大佬唔係咩都要講到明呀嘛(畫公仔畫出腸都唔乎合天秤嘅優雅人設啦)

佢講"搞到你唔開心添"係咩語氣先, 係串定真心?

其實頭先都想問你男友生日近天蠍定處女? 有時太陽星座都分唔到嘅行為可能要睇其他星喺邊

係 佢成日都話有啲野唔想畫公仔畫出腸

但我係依啲人 都係要人畫出腸先明既人

個句佢真心既 冇串既成份

近天蠍

咩叫佢度緊我

明嘅, 正常關係溝通嘅時候當你表示極對方都係唔明其實係要講清楚, 但有啲人追求"心靈"上嘅溝通就會好堅持呢條線而唔想講得咁清楚.... 如果佢係識分PRIORITY咁睇佢覺得維持個關係重要定係保持追求"心靈交流"重要啦

處女係土象傾向從實際出發, 天蠍係水象傾向從感情出發, 雖然唔可以一口斷定但近天蠍生日嘅天秤有多啲機會某啲星都落咗去天蠍, 但如果佢水呀金呀嗰啲真係落喺天蠍就會話佢表達同價值觀其實都近天蠍, 咁就有可能佢個人嘅嘢更加收埋啦。天蠍都講心靈契合架, 要創造得佢同佢伴侶先明嘅獨有空間, 所以一般人對天蠍印象係神秘就係咁解, 仲有水象係講感覺, 即係冇咩理智, 點講大道理都唔夠感情因素嚟得重要

你睇睇你男友係咪有呢啲傾向啦

用佢對伴侶嘅理想形象去度你嘅行為, 俾分你

應該有 有時佢冇講出口但我又明既時間佢會表現得好開心

但我唔係時時都明 會想佢講出口

天秤好聰明同好叻講大道理

人馬同佢相反 我好似好蠢咁

都唔知幾時先覆我

水瓶其實冇信星座好耐
但呢排發現真係唔可以被管制自由
越逼近越想走
想直接block人算

雙子留名

天秤表現得好聰明同好叻嘅原因可以係因為佢天生就係會用啲時間去將一件事情反覆推敲, 加上佢本身係有邏輯嘅人, 所以當佢有機會發表時就會將佢諗嘅嘢有條不紊咁PRESENT出嚟, 呢個都乎合世人對聰明嘅定義: 講嘢清晰可以被FOLLOW (即係啲邏輯係跟得到嘅)

但唔代表佢哋諗嘅嘢合乎事情發展方向, 例如佢哋覺得嘢係唔使講得咁清楚就係缺乏對建立關係重要因素嘅認知啦

人馬唔係同天秤相反, 係個運作模式有啲唔同, 火象有種動物性喺度, 對事情嘅反應可以好直接, 即係GUT, 所以相對處事手法咪俾人覺得好單純同埋冇咩"智慧" 囉(都冇用個腦諗), 但往往GUT嘅決定可能先最貼近人性 (你個CASE就係有咩就講唔好收埋, 同埋對愛嘅人要熱情)

佢有冇啲咩係鍾意做架? 撩吓佢做嗰件事, 但唔好表現到好熱情咁??

冇用 我一講野佢就叫我唔好出聲

雙子，都多野講，但唔善於表達自己，絕少會講自己野

反工就唔懶 係屋企

天秤social叻d
利申 絲打

水瓶絲 ！ 想同伴侶玩一世

依家男友金牛 無咩動力既關係

佢可能已經跌入佢自己嗰個loop度...
咁你都咁講越搵佢只會越加深佢而家嗰個判斷 (即係唔想搵你), 我係你可能會唔理佢一排, 但我知咁好慘....

+1，不過唔算多野講

你係天秤男嗎

我似咩？

有啲嘢唔係一定要嗰個類別嘅人先答到，接觸得多仲知個傾向啦，旁觀者清

如果我突然出現佢面前 佢會唔會仲嬲

水瓶lmmean到痴線

太陽雙子 月亮水瓶 雙風象 +1表示認同

係 我都係呢個網查
成日覺得自己係偏水瓶啲
成日都覺得自己好孤獨 （明明身邊好多朋友）
同人講野 人地講上句 我就已經諗緊佢講既目的同估佢下句會講咩

我都係咁諗

唔似係佢想要嘅嘢。。“都未搵番你無端端出現唔知做乜”

其實情況好難一概而論，不如你回想吓佢咩脾性鍾意咩方式再入手好過，鍾意人痴身定“獨立”, 鍾意做咩活動

我唔知你呢幾日搵佢係講咩啦，唔好寫咁多意氣/感情用字可能會好啲 （可能乍）

多謝你陪我傾咁耐

我明你感覺

水瓶 成日好多嘢諗

水瓶我都係MEAN閪
好多嘢都好刻薄 刻薄到我自己都驚

雙子，越大越少野講，有時覺得講野好攰

水瓶鐘意人會有咩表示㗎
唔知點溝佢
同佢出街應該做咩好
佢有時幾日都唔搵下我
求意見

利申雙子絲

水瓶男真係鐘意一個人會係點？

功秤 懶左三十幾年 懶到成精了

追緊天秤女 點解完全唔覺你地講到咁 由好好傾 變到佢勁冷淡

作為一個水瓶男，
鍾意人唔會幾日唔搵人

我認識既雙子真係人前人後兩個人黎，陌生人前social 好得，相反當對住我果陣好靜，有時候仲會無啦啦摺埋，好似消失左咁⋯⋯搵唔到蹤影

雙子
近日第二人格爆發
好L Sad

我男朋友同你完全調轉，熟人面前是啞的

我男朋友都係咁答我，佢話覺得我點都會係度 ，所以做番最舒服既自己。就係唔講野

唔出聲點溝女溝仔呀 但我真係無野講

咁我又覺得一段真係可以last到既關係，係大家共處一室，但可以唔講野，各有各忙而唔尷尬。

重點係都一齊左一段時間，咩都講曬，都諗唔到有咩好講。平日番工既野，我又冇衝動講，要解釋又太煩

毒氣雙子

水瓶世界第一

天秤宇宙垃圾

唔睇個名以為自己寫

其實覺自己唔係咁天秤
話就懶 但返工好勤力 屋企都幫手分擔家務
同埋最無社交天份

same

紙皮哥哥😍😍😘😘

天秤here

天秤報到

垃圾

hi 垃圾

好撚自閉 唔想見任何人
利申：水瓶

天秤巴

雙子真係好on9
鍾意玩自閉但係又怕悶
其實想social 但係唔太想做主動果個
善變係因為未揸好主意

利申雙子

係咪風象就係咁

垃圾天秤狗

有無粉皮太陽天秤月亮獅子
我覺得連同自己都相處唔到
成日打交

可能我個人要多啲時間做決定

on9水瓶

sor lor

Yes 人生失敗者
利申：水瓶

sor 天秤係完美既星座

Same

外表完美 內裡垃圾

挽回雙子女可能性大唔大 冷戰咗一排

天秤 歷任女友都好惡

同水瓶女好冷淡
佢係好忙日日做到12點
返足7日工
已經勁耐無見
連whatsapp 都勁hea
問佢幾句都淨係覆得2隻字
但又成日見佢online
最近問佢係咪想分手
佢都勁hea
之後分左手
但我真係好愛佢
日日訓著笑訓醒喊
我可以點 完全唔搵佢隔2-3個月重新黎過有冇辦法

天秤撚
好憎自己成日對人好，人地對我好少少就十倍奉還咁對返人好。

雙子
月亮水瓶
感覺自己唔似雙子似水瓶
性格好撚毒

情緒波幅好大
成日有好諗法
但好多時都慢慢去做

同個天秤男一齊左一個幾月正係見過一次
佢前排好忙但都keep住每日講兩句
依家忙完反而比之前更冷淡
message佢隔好耐先覆仲要有d hea
我唔知佢係仲有其他嘢忙緊定咩
唔敢成日搵佢驚佢覺得我好煩
前幾日講過話會黎見我
之後想關心下佢點
feel到佢hea我我就冇再講落去
之後佢可以消失左 兩日message冇搵過我
究竟佢仲會唔會搵我
真係問曬號

本身都唔點信星座
但睇好多都話天秤會突然冷淡甚至無啦啦失蹤
究竟佢仲係咪想繼續落去？
想問清楚佢究竟想點 但又怕其實係自己諗太多
ps.天蠍女

天坪，有藝術sense

雙子
月亮雙魚
請問我係咪at least 有四種性格?

Same here

個個有關天秤既case都係咁
突然失蹤， 過一排又好熱情 , 然後又失蹤loop

利申：天秤

我驚我keep住唔主動佢就唔再熱情翻

Ex 都係天秤，又係咁，上星期分咗手，好難受

拍拖拍到單身咁

雙子, 成日覺得自己好似人格分裂咁

口水多過茶, 樣樣通, 樣樣鬆。

有啲好勝同追求完美(係認識到自己可以&應該做得更好既情況下

成日被人話成個神婆咁

我都係雙子極度固執，冷戰起上黎你1日唔搵我我都唔會搵返你，你都係主動好啲

咁恐怖

雙子唔識溝女瓶

要主動揾

明明好鐘意野一啲野, 但心入面會有把聲質疑自己

簡單例子 : 好鐘意睇小說(講緊個啲百萬字起跳既冒險小說), 但心入面不時都會話自己係到扮文藝

水瓶多瘋癲

我都係咁 有時都問自己 你想點呀其實

有無人可以講下天秤既男仔係點諗嘢 睇唔透

Ex係天秤 垃圾屎 份人林到乜都冇立場
利伸： 雙子

我都係雙子 唔知係近排情緒唔係咁好定點定點 大起大落 會突然好唔開心 平時都係好易開心 就算唔開心都可以叫做快唔記得好快開心番嗰啲 呢排可能發生太多事 唉 天秤嘅我真係睇唔透

屌你呀

利伸：天秤

冇搵你多數88得
鐘意就點都會掛住
2日冇搵有啲誇張
如果你地已經一齊

太陽 天秤 月亮水瓶
覺得自己非常需要獨處時間
另一半唔可以管住我
2個ex 一個處女 一個天蠍
完全唔夾
究竟天秤女同咩星座夾？

我都覺 其實同星座已經冇關 仲在乎就點都會搵我
但又諗既然唔中意點解前一日仲要話見
如果真係唔想繼續點解又唔可以撇脫d講清楚 無啦啦消失左咁真係好咩 我都唔知應唔應該再搵佢

好驚 我男朋友係天秤 佢會唔會有日突然消失

雙子報到
自摺型毒撚，唔識開話題所以極度怕生
開唔到話題更加唔好講溝女，仲有5年變魔法師
比人講得最多既形容詞係好人同好鍾意自己一個
唔知係咪因為咁身邊女性朋友都只當我係朋友鍾意過幾個女仔冇結果，但全部都做得番朋友

雙子+1 , 完全明你講咩
人格分裂好agree
個人勁多野諗 轉數都算快 好容易係唔同角度諗野
好勝依樣我唔算嚴重 人愈大愈發覺咩都唔服輸會好辛苦

未試過同雙子女一齊 唔知會大家好follow 到大家好跳脫嘅mind flow 定係成日九唔撘八呢
利申 雙子仔

鍾意過雙子女但雙子女唔鍾意我

雙子女五時花六時變，好難頂

因為有時自己都唔知自己想點

獅子/巨蟹

同過雙子一齊 幾開心好多野講 成日周圍去玩

慘慘豬

你腦轉得唔夠快咋嘛～

夾到一定勁爽 唔駛下下都解釋咁多 同埋應該傾計吹水可以吹到宇宙盡頭 咩都9up 一餐

=.=

雙子男雙子女都係咁

喜歡的人總是不喜歡我
最近(其實都成年)鐘意左個天秤女,搞咁耐都冇咩聲氣睇黎又係做好朋友

睇黎同天秤相處 , 一定要好強既心理素質 同 自處能力

熱情時就迎接 , 轉冷時就放返係自己生活度

而家處於放生階段睇下永續放生定暫時放生

我都係咁話!
由其最近送中啲新聞，我真係日日都差啲喊...

我對天秤好好，佢一定都感受得到，但點解我仲未感受到佢對我既好，係咪我反應遲鈍?

(我係雙子女)

前排追過一個雙子男, 因為我防備心比較重, 逢星期六/日都約佢出街。

但又唔想太明顯, 所以都會叫埋啲fd一齊去。

唔知係咪搞到佢覺得我唔係真係鐘意佢

突然就hea覆, 再之後好似有女朋友, 就完全唔覆

我有時都覺得唔服輸好辛苦, 但我又好鬼硬頸

一向都係

算吧

開個大谷啦

我明 就算有時口冇講 心入邊都唔會服

完全唔明雙子係都要唔服輸，錯咪認

天秤女報到
其實都半信半疑星座
但d特徵其實中曬咁制
同緊水瓶男拍拖但完全唔覺得佢好古怪跳脫
可能因為我get到佢講嘅野所以覺得唔怪
而且佢都好少忽冷忽熱
反而忽冷忽熱個個其實係我

你唔覺得佢係古怪 你因為你都古古怪怪
咪覺得佢無野囉

可能佢當你普通朋友有女朋友之後驚有誤會所以索性不回

我都想知

忽冷忽熱黎講我覺得天秤係嚴重d(個人經歷)

難道明知水瓶座最愛是流淚 我都係啊痴線㗎 好眼淺

整合包：

電話: 55424335

Skype ID: q000804
Discord ID: 暗影剌客#1375

會唔會忽冷到幾日唔搵人㗎

會 有時會兩個禮拜都唔搵

下.咁我係咪應該主動d搵佢

你可以主動搵佢嘅 不過如果佢真係有嘢做 或者係好懶 就可能要等一排先覆返你

試過有人主動搵我 但我嗰排有嘢做 又懶得覆 之後就無咗件事

最後3,4日後先覆返佢

其實我唔識你 只係咁啱入到嚟見你搵人 咪派下膠

同樣 一懶得覆or諗唔到 就會做其他野 , 之後就無左件事

但中意對方嘅話唔會隔咁耐都唔搵掛

唔單止係冇左應機件事 直頭冇左我件事

我嚟講就 如果鍾意嘅應該會盡量秒回 真係唔得閒就盡量1,2日內覆

佢係咪真係好忙 或者係好懶

太恐怖..完全睇唔透佢仲係咪中意我

真係唔知唔想佢覺得我煩 所以都冇再搵佢 唔知佢咩情況

真係唔知係佢地玩嘢 定自己諗太多

天秤真係嚇走好多人

天秤女報到

典型天秤到

好中意就去啦 唔好理星唔星座啦

講！點解可以對人愛理不理

水瓶c
怪人一個 愛自由 轉數快

我嘅話，係唔想理

同天秤告白，佢淨係覆咗個😊

之後我就冇再搵佢，限時動態冇睇，佢嘅post我都冇like過

但佢keep住有睇我嘅限時動態

即係點⋯⋯⋯

觀察你？

冇⋯

毒氣雙子

又話雙子座好多朋友，

呃9人既

我唔花心，
我好專一家
可惜 鐘意一個人係雙方。。。
放棄了

127水瓶留名

水瓶
男朋友係天秤，好好脾氣既天秤成日包容奇奇怪怪既水瓶

祝所有雙子巴絲生日快樂！

毒L 天秤男報到

頂, 灰L左

我明你既感受

人前好似好理性咁
人後好撚情緒化
諗諗下野會喊

水瓶毒撚
份人好怪, 好中意落手落腳玩手工野(木工/皮革/機械)但係自己係文科撚

人地怕醜少少啫

轉數快 水瓶谷 歡迎你

唔想做你伴侶
但唔想明確拒絕你
因爲只係想同你做friend ?

利申9 up嘅天秤女

雙子不嬲都花心㗎

成日都係咁 機會過就過左 下次再努力
唔好當晒啲仔係 palyer 自己9衝嗰啲就通常出事

我都係

天秤報到，但係完全唔似天秤咁好脾氣，反而似天蠍，而且超級唔鐘意社交
自小就好容易吸引到奇奇怪怪既男仔，好樣D既就比佢拎下牌，但通常傾左幾日就拜拜唔想再傾，我當你係FD你竟然想溝我
P.S自問普通樣，但會化小小妝

LM

ps. 白羊

我都係！
義士走個晚我喊到pk
眼都腫埋

利申藍絲

點解藍絲會明？
我本來以為藍絲唔明

絲打
唔係藍屍
我估藍屍都唔上連登

天秤女真係難溝

太陽水瓶 月亮雙子
連自己都覺得自己好飄忽，唔知想點

本身太陽係風象己夠飄忽無蹤
你仲要太陽月亮都係風象。
如果太陽同月亮都係水瓶 你又點睇？？

如果佢鐘意你 就會溝返條仔轉頭

天秤女表示同意
初戀係主動溝 之後就等男仔主動算

無哋啦 香港地女權當道
啲女嘅對手唔係仔 係其他港女

水瓶
所有男朋友都係天蠍座

鐘意親嘅都係同一類型
男女都差唔多

想問下水瓶男係咪唔鍾意同女朋友通心事？

水瓶男天生心理殘缺，其實佢哋心事真係唔多。 基本上都表示晒出嚟，而且如果佢哋對一啲事唔開心，係可以係毫無理由嘅。
如果你願意理解同接納佢呢樣嘢， 我諗你男朋友會好感激你

唉，我試下啦

如果太陽雙子月亮水瓶上昇天秤三個都係風象咁又點睇 旁人會唔會覺得我好惡頂

如果覺得自己太古怪， 就搵返啲一樣都係咁古怪嘅人， 比較之後就會覺得自己正常

哈哈 我同你太陽月亮一樣 但去上升巨蟹
我自己都覺得自己好惡頂

睇睇自己 原來都係咁
太陽天秤 月亮水瓶
好在上升係魔羯

屌...我get錯

我係水瓶座 我古怪 但我自豪

水瓶仔好多時都係固執怪， 認真講千祈唔好同佢哋爭拗咁多嘢。 唔好迫佢哋講啲乜嘢內心感受， 佢哋想講自然就會話你聽

真咩？

好真 大前題係條女鍾意你先

佢就係死唔肯講
之前佢可以係分手後當個ex 係樹洞，係咁同佢吐苦水

咁可以收皮了

太陽白羊，月亮上升雙子。 身邊的人都會話我飄，有時都想自己定d，好貪新鮮。

對你冇興趣因為

活潑好動貪新鮮都係一種魅力嚟

向前任女友講現任女友嘅壞話

唔通講你壞話會直接同你講咩

但是好容易做錯事，講野容易得錯人又唔經大腦。而家都不亂講野了

呢啲成長經歷嚟 ， 多啲企係人哋角度諗野。
己所不欲勿斯於人

都係多情嘅三大星座

雙子男
樣樣野三分鐘熱度但又貪心咩都想試
情緒化
五時花六時變

佢係一開始要唔要同我一齊都問佢意見啊

但做野怕怕

老屎忽 就無計 忍氣吞聲 忍唔到就爆佢

WTF?
帽事嘅 帽事嘅
前度還前度 無影響㗎

除咗先天資質 都仲要後天培養㗎

查埋月亮星座 上網打月亮星期就有網查到
我太陽雙子都係咁 又內向怕生
原來發現月亮水瓶 睇睇下講月水瓶就得準好多

苦了自己

獅子女 係咪成日痴落啲 水瓶仔道？

鍾意拍埋啲癲癲地但又知自己做緊乜既人做朋友最驚同啲古板既人溝通

不過我成日癲到唔知自己做緊咩

做過最癲嘅事係咩？？

Isn’t it fun?

水瓶here
其實咁大個人都覺得自己好奇怪
怪到自己都唔信

不幸地唔知係咪我其他行星位置影響，我係思想上癲多過行動上癲，所以講做過啲咩癲野應該會令大家失望

真係一啲都唔癲

一齊圍爐，有時無啦啦會發脾四， 連自己都唔知自己點解

你係咪痴線㗎

Life is fun

你就正啦

你都可以架㗎加油

me 矮肥毒柒窮
這些機會不是我的

你講個五樣野有至少兩樣野可以自己改變

怪唔一定係壞事一齊圍爐啦

水瓶c
同水瓶巴了解中
佢真係好怪

咁多謝 咁勵志 咁我唯有聽啦

u 肯定自己唔係怪人？？

自己都怪

咁咪竹門對竹門 正

同咗佢講生日快樂 但係佢都係好冷淡 淨係覆咗多謝 可能佢真係唔想再理我

老公天秤
真係懶到仆街又怕麻煩
乜野都我幫佢搞
好在佢唔懶返工

因咩事先

唔知同天秤女有冇機?
可能對佢做過某啲野，之後佢都知我鍾意佢，有同我講過對我仲未有太大感覺，又叫我加油努力咁。雖然知天秤女唔識拒絕人，但我約佢出街佢唔係真係有野做都會出。同埋我知佢覆朋友覆得好快，但覆我又唔係咁樣只係一時時，其實佢係咪試緊我真心定點?
利申:金牛

雙子女愛情中需要乜

散咗都三四個月，冇同佢講HBD

見佢social media偶然有啲叫春post

佢話分的

請問點知雙子女係咪鐘意你？

太陽係雙子，月亮係水瓶

上升水瓶算唔算

既然時機未到亦都唔需要強求，Keep 住 聯絡 遲早總有機會

老公最緊要識畀家用

天秤女表示肯單獨同你出街
已經有7成得米

水瓶 極度自我矛盾

但係水瓶女肯同你單獨出街 都唔表示任何野

係因為天秤真係懶到仆街

可以坐唔會企 可以訓唔會坐 可以攤唔會訓
就算一個巴士站都會搵個位坐

懶成咁樣 重可以點追男or追女仔

所以佢地好多都等人追

雙子女雙魚男係咪注定收皮

太毒無人要 靚女先用得

唔係 雙魚男暖男之首

我怪到仆街，我係天秤

好難理解雙魚到底想點，好似仲麻煩過雙子

成日諗嘢就已經覺得好煩...
對住自己都頭痛

忽冷忽熱真係搞唔掂 一時時咁 自己唔知自己想點 更加唔好話人地

我係日處女 月雙子 金星天秤（唔知有咩影響），成日覺得處女同雙子交戰咁，唔知自己想點

點睇水瓶係咪中意人

成日搵你 成日主動搵你傾計
又約下你出街 。

獅子座

水瓶
自己都覺得自己怪
又要過份理性
係咪水瓶都好難搵到女

我呢pair已gg

但一時會咁 一時又好冷淡 超難捉摸
係咪應該喺佢冷淡嗰陣都冷淡對佢

水瓶冷淡可能係對自己冇信心，或者未肯定你既心意。你冷淡對佢，佢只會更胡思亂想

我就係驚自己表錯情
仲有無多啲提示

追過天秤女同我攬埋拖埋都無一齊啦 根本唔關事

咁又唔好 冷淡通常佢係忙緊煩緊其他野（打機，返工etc），點到即止搵下佢isOK

有冇互Flirt緊先，你都可以試下Flirt下佢，睇下有冇反應

無啊 唔想表錯情 而家處於一個唔知佢咩料嘅狀態

水瓶撚
啱啱先俾人話個格飄忽

我覺得水瓶女都好難搵到仔
太有主見

首先你要有趣 同樣唔差

成日比人話女權

自己覺得性格夠獨立不知幾正
都買乜就乜 夠果斷 自己一個去旅行又唔怕 可以隨心所欲
佢話女權但I don't care
我是為自已而活 不是為別人眼光而活

天秤同水平好夾

當你習慣自己呢個性格就溝死女了

唔夾

天秤同邊隻夾

有冇水瓶想改變世界 想做書入面既主角 要成名要做英雄 想世界既人都識你？

雙子真係三心兩意，自己都頂自己唔順

雙子絕配射手？ 咁同處女呢
利申雙子

水瓶絲打 正

天秤係痴身嘅

雙子射手 都夾嘅 兩個人都愛自由新鮮
但性格上易衝突，要多啲溝通

同 處女 就無話兩人會唔夾，不過又唔係特別速配。 如果兩人性格上唔係太特別都相處得嚟

鐘意情感操控個到你點睇得出? 好勁

成日想屌女唔知關唔關事

水瓶唔會啦，平時為人一直想低調，唔想出鋒頭。
但為工作就唔同，水瓶會為左工作理念全心投入，如果係做啲公眾服務比較易成名。

但佢地一開始唔係為左成名，而係堅持理念令佢地成名。

雙子男追白羊女 一樣

求解

8成女人都鍾意壞男人

唔好講拍拖 溝都難到仆街

你比多少少愛佢, 佢就會愛返你, 信我

佢會睇得出你用左好大努力既時候, 就會愛你多D

冇呢回事... 我之後搵佢佢都冇再覆過我了
我寧願佢決絕d講一句交代清楚就完事 不了了之咁最討厭

做到咁出面 都重關星座事
絲打你真忍耐力強

首先過到佢個果段猶疑時期

猶疑幾耐

但係啲女都話我比唔到安全感....

有無天秤撚太唔入世 成日覺得勞碌一世都無作為 搞到個人無乜目標

ys 得閒聽下電台hea下算

啊正

想培養吓啲興趣 但又覺得晒時間晒錢 對自己無乜用

搞到個人好悶

曾經...

天秤不嬲都仆街...

射手男 水瓶女應該點相處?
好似對我有啲feel但有時又冇左呢種感覺
利申: 男

試下 Flirt 下佢 暗示下 有表示就有 無就。。。。

有

溝女同做男朋友兩個層次黎架喎我夠做男朋友可以做99分男朋友但溝女垃圾

天秤係人前會比較勤力，但係我面前就懶，好多嘢都要我幫手搞掂

好多嘢天秤都會比較放得開，容易接受到，同天秤相處都幾舒服

何以見得？

天秤心中有把自己嘅尺，唔係個個天秤都睇樣，只要你某啲特質佢鍾意，都會好快一齊到

我同佢係一開始傾偈，傾傾下發覺好夾，好快就一齊咗，無話邊個追邊個

如果你可以令到天秤女依賴你 咁樣佢就離唔開你了
通常都係習慣咗個個人存在後 你一走咗 佢就唔慣
或者咁講 有時候的天秤都會有點犯賤 你對佢差一排 然後無啦啦就翻來 佢就會好受依種

如果唔係真係大大鑊咁設個伏比佢
好快就唔記得

呢點我諗未必得天秤係咁
反而好留意d細微既野
一d無心之失反而令佢地既憎恨值增加
當你既行為or言語令佢反感 超過你對佢既好
咁就會 進入糾結期
就係會繼續見你 表面就唔care裡面就反感
去到一個點 佢就會唔比機會你咁消失

其實咩都係用個秤去衡量

天秤表示 有時覺得天秤都幾廢
選擇困難 優柔寡斷
所有嘢要公平 成日好易睇唔過眼 就發癲要理論
擺喺我身上就係成日嗌性別平權然後俾人話係女權L

我係天秤 女友係雙子
一唔夾會撞到好勁
特別係嘈緊 大家永遠都堅持自己嘅意見

觀察自己加觀察朋友所得出既結論

雙子男lm
好多同路人

我都同天秤糾結緊

冷靜過後 就無然後㗎啦
成日都係咁。

雙子們都好少講自己
比較多天秤同水瓶講

雙魚係咪永遠都追唔到雙子女
利申：做左朋友6-7年，近排有啲事唔小心鐘意左佢

講多小小，成日都失蹤唔知去咗邊。WhatsApp時秒回時隔十幾個鐘或者臨訓先覆，但一見面就好多野講，唔會冷場。每次想比驚喜想講啲野，都比佢發現或者比佢踢爆我既計劃。好撚聰明，個頭轉得好快

尋日有一單大陸新聞⋯
我tag咗佢⋯
之後佢直接block左我fb..
我完全唔知佢做乜嘢⋯
之後就IG message佢
咁當然我當時好嬲講咗啲晦氣說話
之後佢就話沒錯！就因為我tag佢（乜嘢爛藉口嚟？）
跟住話唔想回應⋯
跟住連我ig都block埋

因為雙子係傳播訊息多過講自己野

係 好似同唔同既人有唔同既人格咁

會否飛奔咗去外太空

等緊放唔低ex既天秤仔

乜水瓶唔係水系？ 可能一直都搞錯左

天秤仔表示
唔明白身邊既人覺得我好多女
但係我內心寂寞果時唔會搵到人傾計
都唔知邊到多

講晦氣說話就奶野啦

天秤女係咁又任性又無理取閙又水性楊花(小部份)
anyway, 呢個女仔一定對你無興趣啦(我覺得)

而且仲有D反感添 如果唔係唔會咁無禮貌

我係藍絲
又唔算係晦氣說話嘅
只係無啦啦俾人block 我有啲嬲之後屌佢molala block人做乜？個唔係直接屌

佢係台灣人，我之前去台灣有搵過佢
一直相處都冇問題
到我表白左佢淨係send咗個☺️俾我之後
我淨係講咗當我太傻啦⋯再見
之後一直都冇聯絡過佢，
連佢IG Facebook嘅動態冇睇同冇like過pist
但相反佢有keep住睇我動態
咁琴日見到有個post係話個台灣人去咗大陸爭啲返唔到台灣⋯而且佢又成日去大陸做嘢
我咪tag佢 諗住叫佢小心點⋯
點知就比佢block左我

算啦 咁可能人地覺得異地戀無可能唔想浪費你時間姐

我又冇煩佢有冇死纏
Keep住做朋友唔得咩？
當初係佢主動認識我

人哋唔想拖你時間
反正發展唔到

有時同你出黎只係八掛想睇下你咩料
出黎個一刻會扮到好friendly咩都幾好
但出完黎覺得唔岩真係會唔想再理你

利申 天秤女

同緊獅子男拍拖
佢痴我多過我痴佢好多
之前同過天秤男一齊
佢都算痴身但都冇獅子男咁痴

利申天秤女

我都係天秤
本身就唔鍾意俾人Tag
如果我無啦啦俾人Tag我真係會唔開心
你私下sd link比我無所謂
會block你
1.覺得你好煩 驚你下次又Tag我
2.唔鍾意你 block你比你自己醒下

咁應該俾你講中 最後
好勁ar天秤女

唔好搞佢，千其唔好

秤女角度認真答你
唔得 唔想
我覺得我有自己既fd 唔需要多你一個
而且我又唔會主動搵你 keep黎做咩
同埋 我睇你做左既野 我已經覺得你好煩
所以 施主你都係死心啦

1.之前我都有tag佢，佢都有應post..
佢d fd 一樣會tag佢
2. 我表白完一直都冇理佢。自己做自己野
醒乜？
佢有睇我動態like我post..
結果一個post tag佢就要block我..
唔鍾意我都唔使去到block呀？

我係藍絲⋯
係我表白完之後我問佢係咪keep住做朋友
佢話😊
之後我就冇理過佢⋯
佢啲post我全部冇like冇睇過佢啲嘢
完全當佢唔存在
隔咗半個月我先第一次tag佢post
咁都叫好煩？

天秤只會覆自己想搵嘅人
但係對方主動搵天秤
天秤一係hea覆 一係唔覆

利申 天秤

當我唔中意一個人個時
係連佢搵我都唔想
天秤唔會將所有野講到咁白
但佢既行為已經好清楚表達左佢既諗法啦

或者咁我講得唔清楚
當初是他來認識我
去台灣時找他也是他叫的⋯
一直我地每晚都會傾計

我自己係個種平日俾人抽水都無野
有一日會突然黎料個種
就係當下唔鍾意 唔知佢係咪咁

另一方面
你都知台灣人對大陸野好敏感
俾人Tag又係關大陸野 朋友都會睇到wo

表白完都冇理佢 突然又Tag佢唔係好怪咩

同埋 like你post其實冇乜意思 真係唔洗睇得咁重
如果佢鍾意你 你唔搵佢佢都會主動搵你既
不過你可以放心 你如果唔係踩到佢底線嬲完就會解啦

以上係以我既角度去講 無意針對

我水瓶女
對熟人好依賴 會叫佢地陪我一齊去廁所
有熟人喺身邊就唔會想識其他人
不過我自己喺冇熟人嘅環境下會好快識到人

水瓶諗野跳得太快，其他人會覺得，點解講講下呢樣嘢，突然之間會跳左去講另一樣嘢。

你都知台灣人對大陸野好敏感
俾人Tag又係關大陸野 朋友都會睇到wo《～～～你講咗原因⋯應該都係咁⋯不過我今日已經用咗第二個acc向佢道歉⋯雖然唔知咩原因但應該都係我做錯野⋯
而家我應該都知咩事

雖然一開始係佢主動搵你
但有時候只是單純識朋友希望有人搵
又或者一開始真係有好感
天秤好注重感覺
可以因為一個點鍾意你 都可以因為一個點對你無晒感覺
真係鍾意 上心 你會好明顯感受到
唔好因為一d行為去美化對方既感覺
好易傷到自己
建議你慢慢收返感情啦

無啦，佢而家block晒我啲野我都乜都做唔到
話就話用咗第二個acc send俾佢
但因為如果唔係fd嘅會落咗垃圾信箱
我都唔知佢會唔會睇到，⋯⋯

天秤就算自己搵人
都會自己做斷聯絡嗰個

天秤係仆街

自己係天秤都覺得天秤好麻煩
優柔寡斷嘅性格連自己都頂唔順
個心明明有決定，但懶係企係對方諗唔諗下自己
但有樣好我覺得係唔鍾意同人嘈交
由得對方屌自己，我都廢事理佢
覺得清者自清，解釋無謂

天秤上升雙子月亮白羊

就黎人格分裂脾氣又火爆到死
加上本身天秤煩膠性格 嚇走左d仔
我覺得最好既係 脾氣來得快 去得也快
嬲嬲下唔記得嬲緊d乜

對一個人上心會好癲 俾人當狗咁撚都願意
直到自己hurt到頂唔順先肯走

分咗手lu~
不過唔關之前冷戰事

佢一時時囉 一開頭就梗係主動㗎啦
之後咪忽冷忽熱囉
不過分咗手啦 真係唔多頂得順
我都唔知佢諗緊啲乜嘢 又唔多講

唉 我男朋友都中左呢d 但我知佢係愛我的

我之前都俾好多人話過我跳...
但呢啲控制唔到，我組織唔到..

如果佢真係鍾意你唔會有忽冷忽熱架喎

其實係控制到，不過講嘢會變得就住就住，同埋愈講愈少嘢。最後，唔出聲。

雙子✌🏻

谷Link 在這裡偷偷留下

可能我習慣咗

好似一flirt就返唔到轉頭但係 我唔敢博

試下無壞 如果佢無意思嘅自然唔會Get到

上升 獅子
太陽月亮 都係天秤
基本上真係超典型天秤座 8,9成都中
歡迎提問

利申: 天秤絲

唔知佢 有啲人話會忽冷忽熱
有啲人就話唔會咁
其實星座呢啲嘢好死 又唔可以話盡信
都係睇對方點對你嘅啫 唔啱咪算囉

點為之唔理人先
面對面既話唔會 同成班人一齊會開social mode
對住啲認定左既真心朋友會好嘴賤
有新鮮感/有興趣/自己好心情既時候會好多野講
成日都想分享身邊既事
但有時會突然想靜下 or 突然勁懶唔想覆仼何msg 淨係想禁下電話

天秤女係對人有好感嘅通常會有咩表現？

主動 好主動 好撚主動 搵你

Keep住覆你 分享身邊啲野 事無大小
好關心對方
但未必會好主動 仲會成日口不對心 驚比對方發現

大家點睇男雙魚同女雙子已經一齊咗

肯單獨出嚟見已經贏左一半
正常嚟講真係好懶得出街 情願係屋企hea
覆msg就隨心啦 唔好太在意 真係忽冷忽熱
有時如果對方隔左好耐先覆 都會想報復下
只係好多時都冇乜骨氣 捱得一陣就覆
驚對方會冷落翻自己

加油試下單獨約
但肯大班人出唔=肯2個出

見你咁講 個個女仔應該對你都有好感
心事個part 如果係太唔開心緊個陣 當刻未必會想講 反而想靜下 但過左陣你問佢發生咩事 佢又肯講既話 基本上佢都有依賴你 同埋有重視你因為天秤做樹窿多 比較少肯同人講自己心入面既野
認真 對對方有好感既話 真係會好主動地關心佢
有時個心可能有10樣野想關心佢 但最後只會表現1-2樣 因為驚對方會嫌煩 總之就有好多掙扎
佢肯主動有身體接觸已經贏左7成啦仲要完左陸運會

不過要追既話唔好太chur 天秤都幾犯賤下 對佢忽冷忽熱先有效
太明顯既話 佢會覺得你冇挑戰性 同好易冇曬新鮮感

agger

真係咁夾既就唔會散啦
而且佢同得你keep contact 你都應該有佢欣賞你既地方
唔洗同人比喎

真係基本一面對面就好少會/唔會唔應

天秤係外面 同翻到屋企真係2個人嚟
好似係出面用曬啲精力 一翻到去就懶到想死

agger

返到屋企就唔想social
or 有quota既social
超出quota就會想静下

外面個quota就大好多
如果連外面個quota都超得過
就會揾唔到佢一排

佢明明示唔鐘意你啦 同fd出係唔想你ff以為有機

咁你係咪要人無自由 一係唔出一出就要同你出呀
佢同你先唔出 同fd就ok,即係話just FD囉

Keep住搵你，end左個話題就開過個新嘅，總之點都會搵你
再唔係就係咁同你share自己野，小至突然想食一樣野都會同你講
會留意同記得你嘅野，生日呀喜好呀全部不在話下，然後會做令你開心嘅野，比如生日整個蛋糕你食
唔理係以咩身分提起都好，會不停咁同身邊嘅人提起你

咁佢更加表示你聽 要有第三者先肯同你出 係唔想以為你dating緊呀

睇你應該唔好講拍拖住 約會都第一次？

鐘意就唔會嫌 仲想你成日搵
男朋友雙子

超中

星座唔準架，生肖先係最準

i mean你係咪第一次約異性？

約心儀對象…

我係雙子座，快D分析我

岩 如果鐘意你 最好你主動日搵夜搵
雙子座對住心儀既人好被動
每次主動搵都用左好大勇氣
利申:雙子

哦

我雙子座試過同另一個雙子座拍拖，好似四個人拍拖咁
攰到仆街

上升月亮都水瓶，太陽人馬
識嘅都話似水瓶多啲～
好需要個人空間，將忽冷忽熱發揮得淋漓盡致

天秤
成日話天秤善於交際，但我放假只係想摺係屋企

水瓶男點先叫鍾意你

雙子男 每次想追女既時候都係好被動
結果人地換左兩條仔都未表白
仲成日俾啲心儀對象當左閨蜜
好想出pool

Agree,毒到仆街，工都唔想番

social得多會好攰 唔想應人

都唔明點解d人成日話雙子座花心
明明雙子座鐘意一個人 就會專一到連自己都驚

大家點睇天秤男水瓶女

因為佢花心得 就係未遇到個真正中意既
風象星座都係咁 花心形象

忽冷忽熱可能係指有段時間傾得勁密 幾乎秒覆
之後突然又會潛幾個鐘水唔覆佢
大前題係 對方真係對你有好感
如果唔係佢都唔會太care
Fdzone左既話大概都會幾明顯
有好感會好主動關心你 fdzone左會好冷漠 廢事比假希望
不過天秤真係超重視feel 第一眼見你基本上已經可以判斷你係有機定做fd

天秤仔會比人屈機

利伸天秤男

雙子 另一半天秤
好L夾 可以同步 兩個都癲到痴線

日月對宮好似同屋企人關係唔好

水瓶lm
比人感覺係咪唔太友善

耐左都有啲

水瓶巴表示同感 + 取暖

水瓶巴表示大部分認同

水瓶一開始嘅畀人嘅感覺都唔係太友善
因為水瓶座比較有自我， 而且冇乜安全感
所以畀人感覺好高竇

散左幾個月

價值觀好唔同 同埋覺得溝通唔到
人地做唔得 自己做覺得無問題

早兩日秤男終於覆我另一ig acc,
佢話本身就唔鍾意俾人tag,
同埋內容更加不對（就之前位巴打講內容比較敏感）
佢話冇咗信任感
跟住我都係不停道歉，仲拍埋片。但就己讀不回
Facebook同埋主ig都未解封

雙子絲
溝緊水瓶仔
好辛苦
佢成日會share啲歌link或者得意嘢俾我
到我覆佢
佢就好冷淡

明明佢撩起我先㗎喎

自己天秤 男友雙子
到底雙子係點樣既人

水瓶巴 分左手四五年 依家日日叫春

都幾肯定無意思了 完左

算啦 搵新嘅機會啦

暗戀水瓶就快兩年
近半年先開始熟
我同佢一星期見一次返工
佢會送我到我樓下
又同我日日whatsapp
五月開始呢，都有扮有心事打俾佢傾下電話
大約兩、三星期一次啦

但我硬係feel唔到佢鍾意我呀

水瓶男鍾意人係咪會好主動

利申雙子絲

我識嘅水瓶男都唔多主動
不過你暗示佢可能無啦啦同你表白

天秤 比較多情

巴打有興趣睇我最近嘅post
磨左好耐喇

有谷快入 （風象 水瓶 雙子 天秤）

白羊here

同過雙子仔拍拖 食晒屎
有冇雙子講下覺得白羊點

有冇靜係天秤GROUP, 咁多星座唔係個個有興趣知

太陽月亮都係雙子
同處女完全做唔到朋友
但係男友偏偏係處女 + 天蠍底
人總是犯賤的

唔係呀…同雙子有計傾

大學同兩個處同房
我買咗一排蕉有6隻
佢食咗2隻話俾返2隻錢我

明佢想數目分明
但係交唔到心
大部分都係煩膠

我同秤秤相處得好好架

我都會咁 一係下次請返人食嘢咁
煩膠就我自覺係…
有D朋友話我好好相處但有D就話識咗好耐都唔了解我(兩極咁)

我都係。。。自己雙子，男朋友滿盤天蠍&金星處女。
成日都唔明佢嬲乜🤦🏻‍♀️

同感

咁莫非你暗底係雙子🤔🤔🤔🤔

咁如果拍拖之後呢？
一樣係好多狂風浪蝶？

都好容易吸左啲狗公 痴女 返來

天秤仔

利申 唔信星座有無人講下天秤

垃圾 狗嚟

如果鍾意一個男仔但我唔確定佢嘅態度 不論同佢係咪熟 係人多嘅時候 我永遠對佢最冷淡 但如果我睇得出佢都鍾意我 人多嘅時候我係會主動撩下佢同享受同佢曖昧

我同佢私底下傾計 我就會好多嘢講 秒變話嘮 無論咩嘢事都會同佢分享 因為作為雙子女 希望自己鍾意嘅人可以知道我對某樣野嘅感受係點..

仲有好重要嘅一點 雙子女如果鍾意一個人會主動搵你 但係唔好對佢太冷淡同敷衍 如果唔係佢嘅熱情就會慢慢磨滅

同埋個人鍾意啲有氣質嘅男仔

多謝你咁認真覆我
個女仔 其實對我好好
好多時候都會好關心我 亦成日主動約我
佢有好多行為我都覺得好奇怪
我覺得佢好似有d意思
我其實有暗示過好多次
但係可能我表達得差 佢可能冇get到
我希望係我自己諗多
但係真心純粹當人朋友
你覺得我應唔應該同人解釋清楚？
我驚自己ff太多

我天秤，男朋友雙子，
拍拖8個月，大部分興趣都好似，鐘意睇戲、睇展覽、睇衫，好多話題，

收工幾攰都好，仍然傾電話傾2-3個鐘先肯訓。

曾經有段日子（拍拖4個月時），因為我有時鑽牛角尖又成日問問題，

而令佢疏遠我，搵我少咗，因為佢本成返工已經好多野煩，我又一直煩佢，佢其實有明示同暗示過，

其實我本身唔係一個鐘意成日問人問題，好怕煩到人嘅人，但當時我成日情緒唔穩定，成日煩佢，而令雙方有好多誤解，

不過大家傾完，佢願意同我一齊去面對同解決，
而家揾到個平衡點，相處得好舒服，又有各自空間，

佢對我比以前更好，愛我多咗（佢話），不過我都感覺到。

我唔知其他雙子喺咪都好少講肉麻嘢，我男朋友好少會講，

反而我成日調戲佢

天秤同金牛係咪真係冇機?佢知我鍾意佢，約佢出街都會出，不過覆我就有啲hea囉，知佢同個異性傾得幾密。佢話識左好耐，我有啲妒忌。

同個雙子有啲嘢⋯會唔會有男仔明明幾個鐘頭前睇完你story然後幾個鐘後冇啦啦quote翻你story覆你

同你一樣天秤 男友都係雙子
自己成日焦慮 好怕煩到佢
硬係覺得佢有時唔想理我
你個陣點做

做fd幾正，拍拖有啲優柔寡斷，不了。

同雙子女，好類似。會好希望自己鍾意嘅人理解自己對唔同嘢嘅感受，所以好樂於同對方傾計。
加一點，我個人就算係對住自己鍾意嘅人，都比較容易忽冷忽熱。

個人認為雙子其實好易話為，好可以維持表面好好睇睇，唔wear爛塊面就什麼都好說。如果偶爾理所當然啲chur幾下，通常都會比面的，收下放下就ok，比雙子覺得你太糾結反而心煩。

知道

我雙子 女朋友天蝎
佢間唔中就會好驚因為佢嘅脾氣而令到我唔再愛佢
但我又頂得住 每次都安撫到佢

比較經唔起誘惑

死左link?

我嗰陣都成日覺得佢有時好似唔想理我咁，所以會發小脾氣，但其實佢喺因爲返工忙同攰，先少咗理我，喺我唔夠體諒佢，有時諗得太多

於是我就盡量收工，如果早過佢就搵自己野去做，約朋友出街，分散喺佢身上嘅注意力，唔煩佢，唔揾佢住，等佢收工再慢慢傾，咁自然唔會加重佢壓力，令佢可以專心做自己嘢，佢開心咗，我又開心咗。

我男朋友知我其實一收工，就成個大細路咁，有時想嗲下佢，有時會發小脾氣，其實我扮下同佢玩，通常只係一兩分鐘，因為佢知我只喺玩下，佢又會陪我扮玩，成日笑住話我扮受害者，好好笑

佢有日好認真同我講，覺得我個人性格似小朋友好好，夠簡單，唔拜金，又無要求佢做呢樣嗰樣，對佢同佢屋企人又好，雖然有時候蠢蠢地，佢會燥燥地，不過佢話佢想一直都保護我，照顧我。

對住佢，我真喺成世女第一次想嫁，我有次真喺無啦啦好認真咁講出口，諗起都覺得自己好勇敢。

約嘅話真係我約

長情但多情似雙魚
天秤同雙魚係咪唔襯？
如果同一個理智既雙魚襯唔襯

我雙魚 有天秤中意我
都好迷茫下

對方會講好多甜言蜜語令我好心動
我本來都中意佢傾慕佢
但始終覺得追到手就好易對我厭
雙魚真係無咩安全感
對方天秤既性格幾吸引雙魚

新Link

同問

呢排佢大病 返工又忙 都好少時間見到面

有留意嘅自然人會入

頭兩個星期有既 但諗清楚覺得之前發生既野令到我都真係淡左

呢排佢忙到個人好攰，我無約佢，佢亦都無約我，諗住佢休息多啲，個人精神啲先見

要畀啲空間佢處理自己嘅野，喺佢身邊支持佢就得

雙子上升天秤
唔知點解中意過既好多都係天秤不過現任就人馬

喺呀，我都喺叫佢加油，佢收工同佢講句辛苦你啦，佢收工返屋企整完自己嘢會打俾我傾到訓覺，我覺得佢己經好好。

入晒群？

呢啲就叫做包容了，唔係出邊啲港女咁，增長壓力畀條仔

水瓶Hi 自己Hi

月亮上升水瓶 傾唔傾得？

天坪男同水瓶女 被分
係咪講得愛都磨滅哂 就再無機會？
一絲留戀都唔會有？

天秤女但好多人話似天蠍多d

我係水瓶，主動講分手通常都唔會返轉頭，分左手都冇咩機會做返朋友，起碼我係咁，分手原因好難講

悶

雙子座
表面好花心，認定左就好專一

太陽係白羊

其實我唔係好熟 都係上黎學野

巴打我同你一樣 但太陽係射手！

未去到人格分裂
有時沖動 有時又勁理智
反省果時好內疚 覺得自己好on9
但下次又繼續沖動 無限loop
但係2個星座諗野方向其他好接近
整體上冇咩太大沖突

咁你感覺自己點

我第一時間沖動
其餘9成時間係諗野 反思果d
我好肯定理論果d係更好既方法
不過諗得多反而唔會想做出黎
所以個個只會睇到我太陽果面

想知你個配搭係點

係矛盾位最難係搵個平衡點
最大鑊呢d位多數都係南轅北轍
唯有模糊化左佢

男朋友係天秤 我係水瓶
感覺到佢未放低前度 但佢又話無 可以點

水瓶座 我感性大過理性
好多事都感覺行先
唔成熟 大細路
唔知可以點改

暗戀左好耐天秤女呢幾日突然多左私chat,
仲要係幾日都佢搵我先
會唔會有機會

佢GG

其實太陽，月亮，上升係咩？

分鐘有偏差上升星座係咪會差好遠？

check 左幾個地方
一d話我係 太陽白羊 月亮水瓶 上升水瓶
又d就 太陽白羊 月亮水瓶 上升摩羯

SAME! 會懷疑自己係咪雙子

Read but no reply 係咪注定發展唔到
講到某d話題都係一兩句

太陽月亮都雙子

第一次聽

所以個個都話我好痴線 而家覺得自己好似有反社會人格

天秤仔真係好難頂

點解

明明係唔鍾意 都話無所謂

你sd啲咩先 你sd咗個emoji/55 咁我都唔撚覆啦

仆街來的

我都覺自己係

定性嘅雙子其實好撚正

利申：例如我

同雙子女鬧交點氹返佢好

天秤女表示 內容覆唔到就唔會覆

好想世界末日 係因為想同屋企人同一時間死

講緊我

天秤女

天秤初頭為左表現得有禮貌/有新鮮感 就會覆得好熱情 但時間一耐左就唔會想再付出多餘嘅時間

雙子好驚天蠍女

天秤女表示 覺得tag係特別關係先做 你真心想share嘅話點解唔選擇dm俾佢 佢覺得你有意想侵入佢comfort zone

同意

所以最後因為咁，我同佢散左

懶到仆街，長期俾屋企人投訴，有時自己都佩服自己咁懶
天秤女路過

自己都係咁認同

天秤
成日想世界末日+1
仲有，經常想像自己喪禮會係點樣，但又唔係想自尋短見......

同過4個天蠍女拍拖,一係冇哂自由一係就俾人帽

會扮到人地以為自己好social

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

因為懶得打扮唔出街但約左好耐

y

試過一次同水瓶女, 佢超就得人, 感覺不錯

咁陰公，同雙子一齊係幾無安全感